睇返舊post香港地搵錢真係好易

電

D女好撚正 著晒黑絲

我都係想坐專櫃比女女圍住我幫我化妝

讀書為乜

老實講 你咁樣諗其實讀書唔適合你 早d出黎做野好過啦你

我grad左n世啦
打住份19工

咁其實你都係求安穩 保住你份工就得